成班唔知告乜急！真係失曬聲要人撐嗰個都未出聲，得Tommy去撐佢！做乜9！

OMDB，Big雲，你地慚唔慚愧呀？